IBHK 轉錢去 Firstrade 免費？

之前有師兄話最好的玩法係

轉美金最快最抵：Citi Priority/ Citi Gold > IBHK
美金去離岸唔洗手續費：IBHK > Firstrade 簡 ACATS

依家已入左錢去IBHK，開埋Firstrade
見到有得分全部/部分資產轉移
係唔係2個都唔洗比手續費，真係好驚

搭單問ibhk 轉去cs international 收得貴唔貴？

IBHK 轉錢去Citibank priority 收幾錢？

IB轉錢一個月免費一次

有冇有提款卡的美國離岸券商介紹?除左IB/CS/TD

#1

轉美金一定係IB轉. 總之港紙就狂入 IB, 轉左美金就周圍射.
射返香港citibank 再TT去第度都得.

想知留名

IBHK FPS 唔使錢

但ibhk 要比月費

你keep 夠100K USD 就免.
又或者好似有 lite喎.

係唔係依到轉
如果轉部分資產係唔係要填表

我知呀
但IBHK無SIPC
想轉去FT買股
但唔識轉

巴打請教咩係lite

cash is king

citi priority tt去cs intl 好似免手續費

香港未出lite

FT

Firstrade 部分轉帳 ACATS要55蚊
但唔知佢呢個係 匯出定匯入

另外匯去海外銀行 要50蚊 美國境內30蚊 都真係幾貴

IB ACATS就兩邊都免費

想問你點申請IBHK？要親身去開？
睇個官網寫寄支票去既 要比8萬蚊？
之前見有巴打話剩係寄1萬 想知點開

「香港地區要求的其它信息
根據香港證監會（SFC）規定，您需要再完成一份“確認書”。該確認書旨在證明您的身份並供您確認已接收到某些信息。可通過以下方式完成確認書：

方式1 - 在線上申請時預約面談。我們的持牌代表會核實您的身份與簽名，並提供確認書供您簽署。

方式2 - 與在職專業人士（如公證員、執業律師、執業註冊會計師、SFC許可人員）一同完成確認書並通過郵寄方式提交。

方式3 - 完成確認書並通過郵寄方式提交，郵寄時附上個人銀行支票進行注資。支票必須不低於8萬港幣，簽名必須與確認書上的簽名一致。」

方式1

多謝巴打
IBHK每月都要10usd手續費 長遠計幾貴下
25歲以下就3usd 平少少

想問點解唔直接用IBHK買美股？
因為IBHK無SIPC 同埋交易費貴少少？